成功走左過百個學生

好波

靜靜地得唔得呀

收聲啦

邊有呀唔好亂吹

拉

how?

已經比人報左出嚟喇

軍用直升機！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好推住呀